THE IDOLM@STER綜合討論區[191] 明けましておめでとうございます！！

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：

CD情報

遊戲相關連結

PS4 Platinum Stars 白金星光

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live遊戲連結（快將結束營運....)

SideM遊戲連結（走路工）

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：點樣先抽到SSR?
A : Ask European Ruru

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係大野巴aka青山吉能？
A：翼活動頭十以內痴線佬ML連一都唔識你好打有限

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

ギャルくぼ森久保のの

偵探後選人七尾百合子

前post

THE IDOLM@STER綜合討論區[190]星光舞台發售!復刻灰祭月限!你今日課左未?

留名

Lm

ankira ankira ankira ankira

關裕美

ANKIRA確認

Start

唱元祖額頭既歌

好似係呢2個

仲係 102

ああああああああああ

井
井
井

三井

are you ready

收工

..

全中

真係ankira 咁我可以繼續儲

非洲政局變天！受訪者：我都朋友全在歐洲了！

Official:

終於砌到放置隊

多謝CY
CY好波
我愛CY

好開心呀

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

紀寧姐次次都咁歐點跟⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

0*2=00=0

要血祭班歐洲人

gchi

呢個post 開得太早

清算，清算呀！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我正常歡迎含巴成為第三位qna台柱

諗住抽完千早棄驚180抽晒D石都唔出

慘⋯⋯⋯⋯

吓？
我覺得佢既表現值得做總台主

我唔會話俾大家聽含巴開台抽卡歐到大量load加中曬pickup

宮巴你....

又中！？

ME NO PLAY LA....

抽中唔玩？

圖呢d野搵下就有架啦

呢D野大家好敏感

下放雜巴

............

新機好多假load

張fes杏 姿勢100分
Clear幅圖好正

無事先做到世界冠軍架嘛

一到fes又見到大家真正身份

過多半個月先強制驗血

終於一眼就就認得出

超得建議

首先做個ＱＵＩＺ先

答案：

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

Ａ）為放置

島村卯月
渋谷凛
本田未央

Ｂ）為後台

白値最高

大槻唯
高垣楓
村上巴
佐城雪美

白値次高

塩見周子
乙倉悠貴
十時愛梨
森久保乃々
龍崎薫
中野有香

Ｃ）為愛/為ＭＶ

自己揀喇

太...太太....

唔仔細d睇仲以為奏伸埋條脷出黎

我已經想像到班改圖王會將佢咬既野變成什麼了⋯⋯⋯⋯

拎完邊度抽

本來想search ___dom 既圖

限定チケット個tag

見到了 10張R

我第一眼望已經變成果樣野了

訪談問題是針對2017年上市的遊戲，山本的回答是：

「各種平臺、各種遊戲都有接觸，但特別想提的是《バンドリ！》（因為裡面有很多高知名度的歌曲，他很喜歡）。」

山本尊師係咪諗住搞班尖

第一眼之後覺得自己好dirty

好正呀

加多張

我已經急不及待想知月限出咩了

有無神燈發表下預言？

小薯留名

各位準備好了嗎？

如果冇特別心水,但想練M+既推薦all round系列

要藍子好了

全體獎最多都係得450石

食_夠未呀_ _

放置隊係咪兩個NG就夠
係既超得就唔超卵用

2掛唔到master s
3啦

喉嚨唔洗要囉

想問下協力編成係咪唔洗跟type ?

係咪澳洲人開po，咁快就新年

禾5碎，澳周仁駛唔駛同歐洲仁一樣制裁

即係SB+3NG+中機率盾?

yes，用開kwsm同仁奈

彈珠年末既bingo又幾過癮

要注意除非你打pro
3ng係有一定機率死亡

全曲：唔駛跟色
三色唔跟色放多數第4-5名

pro一樣會死
試過m同pro兩場連續死哂

支持制裁NZ一含巴

今日試左SB 2NG 血 中機率盾
成功過左命燃pro
m未試

Gchi

仆街just because睇睇下已經覺得有胃痛feel

新年流流睇啲胃痛野...

2盾係將死亡機率降到最低
不過如果你3ng都s唔到就一係刷pro一係開2盾

pro唔洗NG齊人吧

2盾2NG戰友支援揀三色隊長就S到

之前見過72組 SB 3NG 回血，咁樣又如何？

新年流流IT狗開OT

盾發動ng唔發動：鎖血
盾發動ng發動：補血
補發動ng唔發動：唔補血
補發動ng發動：大補血

啫係保險起見都係 2ng 2盾 or 3ng 1盾

楓了

ED 已經好有胃痛Feel

恋風！！！！！！！！！

ああああああああああああああああ

Ruru 收埋咁多相ge

多謝CY俾我過楓年

多謝埋椎名豪

似26多過25
要打兩次

神曲
神詞
神聲

真係比cy 感動到

Feel 到 Twitter d Tag 會爆炸

3 miss 2 nice

500萬已經夠數
之後d獎勵差好遠

可以hea了

私色ギフト 27星

今年

你地想點

超高清

Twitter 上面玩左好多pose

又笑我用渣渣安災

我用緊iphone6仔咋...rich mode都開唔到

Android All High Quality

只要付出一個丼，就可以欣賞到高清YUI

夏目BB

無監督，不了

あけおめ！

新年快樂

又免費抽

買完石出error

あけおめ

Miiiiiiiiiiiiiiikaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaaa

送嗰十連出第二張fes愛梨

Takamina同種田喺倫敦

白貓又非
CGSS又非

已讀心

iktf

YPT好似改左好多咁既

青木志貴 :
無料10連したら杏ちゃんが来てくれた上に単発で引いたらまた杏ちゃんが来てくれた！！！！杏ちゃん2枚！！
後ろに飛鳥さんもちらっといるので欲しかったから嬉しい*\(^o^)/*良い年明けだ〜！

2018
繼續常駐非洲

各位新年快樂

2018 祝福各位移民歐洲

承你貴言

Btw大家新年快樂

打到嘔泡終於靠ol過到
今個album爭隻蟹,未睇到希望

大家一齊移民歐洲 個個一抽中pickup

跌返落非洲了

新年快樂
新一年希望繼續受各位巨巨同o1關照

新年快樂

今年繼續燈
水本
假rock
薰

推背圖呢?

cy請我歐遊

偽P有街出
好酸

天使

好正

恆常我買
兔兔
茄子
美紗希

新一年
希望im@s黎香港開Live

新一年、希望個個好女仔身體健康

今晚我既

特別係horipro

祝大家新年快樂

法國係countdown liveコミュ度
無論有冇恒楓SSR，都可以係個度睇到楓著住個件衫唱こいかぜ

Happy New Year ~~

咁多位未巨巨happy new year
小薯仲係2017

協力達標

協一

金鋼棒

所以連登個自動縮圖真係好有用

張自選SR諗唔到揀邊個

用simulator抽睇下中邊個咪揀邊個

揀左冬馬

似對面公司某一個角多d

ちひろ様かわいい

參拜茄子

【1/1（月）メンテナンス延長のお知らせ】
本メンテナンス期間を延長いたします。
終了時刻は改めてお知らせいたします。
ご利用のお客様に、ご迷惑をおかけしておりますことを深くお詫び申し上げます。
#デレステ

IT之悲劇

D人回應好有溫情

又諗起dr_c__

一個慈父，一個幕府

難民營到底可以捱到幾耐⋯⋯⋯

20星fes杏痴線佬

今年一直受歌鈴照顧

想問難民營有冇派啲咩咁？

這兒仲有人玩嗎？

新年送十抽(hch)

【1/1（月）メンテナンス終了時刻のお知らせ】
メンテナンスの終了予定時刻は12:45となります。
#デレステ

即係冇事發生

請it食飯

咁多驚都維護架

綾野 優@3日目東あ27b‏
@U_KAyano
あけましておめでとうございます！高書初め楓様

唔知茄子付聲會點?

話唔定過幾日花式付聲比你睇

CY 高層M巴

It is not over yet

為期9日既心心戰爭開始！！！

雜巴最愛嘅m+ groove

成功
謝72神及其他巴打指教

有NG嘅event 點可以唔衝

心

活動卡特訓後凜嘅大腿好耀眼...

你會唔會打得太快....

冇獎競猜遊戲
估下係邊隻歌累事

my story~

樓上有

吊帶襪

Story 30星

新年第一日就柒左

唔好笑!

我今日groove都炒左次

唔記得換走歌鈴俾機械人打死左

帶多隻ar

心FAPFAPFAP

澳一新年快樂

AR無Vi

o1

係正既

BAYCHIN

ho lun cheng ar

很想同佢一齊跨年吧？

派書未

想被派書

想收你地派既書

好似俾P們擺上枱咁樣

そんなの...むーりぃー

尋日用乃乃打嗰陣已經想講

個feel好慘

有無人有壞掉嗰張sr乃乃 試吓擺上去會點

嗰張2D好普通

垃圾活動

花守港一

凜新一年一開始就被擊沉

我都被擊沉了

「こいかぜ －花葉－」合唱コーラス収録模様

今次件衫顯得花守BB對車頭燈特別大

20の壁

花守一

過多個幾鍾又係歐洲人新既一日

不要說了...

在非洲，每六十秒，歐洲人就有一分鐘過去

新年CM

我們ラブSuDDy

新手求各位巨巨好友
382018761

好耐冇見

又扮

申請左

會不會太歐

有預感跟住月限會爆死

井

份bonus準備好了

想將2隻game啲運掉轉

邊隻好運？

仲以為抽到fes凜係用唔著
一用就出事

有fes果隻

唔好理啦

花守一 加油呀

Added

差dd
overload飛鳥真係救過我好多次

點跟.jpg

中咗加蓮

Pa Vi隊無人權
無Vi SB
Vi fes係7高

CGSS非到喊
歐哂係其他驚

早晨呀雜dee
早晨呀咁多位實頭

又中

偽p.....

ハイ ハイ ハロー 調子はどう？

真fc永遠响帶升親愛的時候出現

點跟

你啲糖果蛋糕食哂啦咩？

可能餵晒比肥村

我d糖要嚟賣錢,買冠買到窮

有一堆人要突

花守一加油

SSR多先有既煩惱

紗枝志希まゆ響子有香法子ゆかり⋯⋯

個個都排緊隊等冠突第二屬性潛10

人地6抽幾張限定,我6抽得2張普通ssr
想要一張3色隊隊長jer

CuDD既煩惱

井左計返得2張new表示iktf

Me擔當永遠是第一的

明日香八神未特之前同P玩痴漢電車

冇圖你話青葉同我玩最終___電車都得啦

gchi天二用地圖炮肅清所有人

雜dee準備反cap
ARE YOU READY!! I'M LADY!!

我愛好和平

響im@s post，每60個回覆，就有一個人曬卡

希望77同anzu可以拾回佢地應有既位置

澳一好惡⋯⋯⋯

比我中是但一張啦,今日打算買卡課金抽多30次

唔中就以後都唔再課

有D意外第三係唯...

估唔到天二收埋收埋....

以後唔課呀斬手指呀呢d已經聽過N次

呢到啲觸手斬完都係會生返出來

今年只係課左1pack

all faker

班撚屌日本仔幾時先放完假....

1月5 好似係

加油呀!!!!

ON9...成個禮拜...

人地年假唔好怪人啦

我地呢到啲人2號就要開工...

今晚我就斬哂啲蘿蔔頭煲蘿蔔湯飲...

衝groove係P嘅浪漫
加油

打夠萬八prpr廿六歲既成熟肉體就算

加..

逆生長

媽媽桑

諗起master season winter入面個drama

king i can

想問下大家

如果係CG入面挑選一個最堅強既角色

大家會諗到點個??

橘？

杏

一時間諗唔到...
ん...kwsm?

睇住大家D答案
我又開始聯想下當中既原因係咩

KWSM 真心唔多認識...

幸子...?

具體係點解覺得幸子係?

最痴線就識答

最可愛就識答

加蓮(Frozen Tears後)

實不相瞞...因為某本好出名既本

公認係 幸子

係邊個?

如果考慮cgss入面啲個人回commu
仁奈同加蓮都符合要求

首推世界level

原因呢?

等我遲D 去研究下先

THX

加蓮(Frozen Tears後) For the Win

77

加蓮 FTW +1

無時無刻...

身心都受創

動畫入面最脆弱果個我就知

如果係最強角色呢?

千尋

本_ _ _

Story, Let's go happy

-> -> -> ->

ちえりんチョップ

我心目中既強係無視一切堅持自己既信念
連完美如桐生社長都會有妥協既時候
但ヘレン會以強烈的說服力加身體力行告訴你何謂世界level

Tulip

頹廢女主育成計畫

買衫應該買邊套?

鐘意邊套咪買邊套

應該話 party time以外最好買邊套?

全部送抽卷
實質無料...

真•Million Live

爭一萬

花守一 加油！

妥協唔代表唔堅強喎

所以我一開始利申左我心目中的強

烈火戰車錢嘉樂

好大....個桔

又拉票....

唔洗拉la, 勝利之(油)光已經降於tsum tsum之上

我會好好安慰百合子用身體

請認真一點去評分 速度不要太快

seasons autumn入面啲歌好正

nearly die..

花守巴

加油

THX咁多位

打得太耐groove, 好矇

尊重有愛的花守巴呢份決心同堅持

9.2速，終於收成正果

課左30抽,頭20抽食白果,好彩最後10抽中左きらり,如果唔係會嘔血

送既10抽送到幾時?

CY乃我再生父母

抽la, 每日reset

CY is my middle name

連續三日白信封,
呢隻game我發覺我唔課係唔會比我中

多謝多謝

30抽

多謝CY
比我免費過抽癮

抽咗咁耐一張fes限都未出過

千尋會聽到你感恩
他日有好報

藍子好

岩岩打完新歌有多一百石

藍子正

可惜無胸

玩成晚

你地又搵我女朋友咩事呀

頂唔小心up左上an 8.0
依家打歌lag到飛起

TD大野巴咁高lv仲係a rank?

我反而是7.1.1的時候成日無端端LAG，升到8有改善

用石 continue 咗3個event了

但MLTD 唔lag

召喚o1

反正每次ANDROID大更新都預左CGSS會有Ｄ問題

可能係用倍數用得太多既原因

太攰就休息陣
仲有好幾日要戰鬥
頂住呀

而家既我老虎都打得死幾隻

G chi

花守巴仲未訓

燃燒生命

仲有好多日 唔好做感冒童呀

巴打有心 爆多一陣就訓

命燃

加埋之前儲石既都100抽架啦

早晨，今晚最後機會希望未抽中既手足會抽中

肇SSR幾時有聲

今晚唔抽了

中唔中都罷
想抽貓

抽中左個班唔好搞事啦...因住落地獄呀...

每次大更新都好似賭一鋪咁

啱啱CG關左tap音就唔lag了
雖然唔係好慣...

刪左驚一排
想問MLTD睇到公告未

你有冇中

百零抽全部重覆恆常，一張fes都無連重覆既都無

睇到

I[black]d[/black]KTF

有冇new

新年第一下雜巴就係雜巨雜巴容巴

有開始左新一年既感覺

走啦DLLM

澳一好惡

希望唔好屈

明明就容巴容巴緊大家
百幾抽全部重覆恆常

剩返6日希望唔洗CALL白車

加油呀花守一！！

我願意用CC落地獄來換花守一攞第一！！

今日係村上巴同野々村そら 既生日

祝佢地生日快樂

花守巴打是我們的紅太陽

加油 花守

全部人都支持你

終於FC
rubbish me

唔識打

1、3幫到你
其他靠自己

點幫
又捉手仔吹氣

飯屋有主役了

上呀花守一

點追....

頭馬 lap(5/5)
後邊 lap(0/5)
正如我地同花守巨巨

いくっいくっいくっ

花守巴加油呀

72又要衝

佢邊個活動唔衝…

WOW Shika

I have a dream

駁唔到

5萬幾名左三次

比想像衝得少

仲有CGSS

又係10抽時間
d歐洲人去左邊

冇SSR你LOAD乜柒

少咗3張卷

大西巴GAME名叫咩？
想睇下我ADD左你未

中左三船太太

早

は？

かわいい

出街小心睇車

盲了........

電腦計算結果顯示

70%リーナ
30％求其啦

唉屌早知留返嗰十抽抽月限

留左

抽左
仲要乜都冇

歪

你fes唔係中左啦咩...仲要咁肉酸

都係冇PA C18

貪字得個貧呀

我就唔貪都貧

如果出假rock

就可以pass

但係如果假rock附送mayu/7az/加蓮

今次吼住得張恆常既co

花林有幾鍾意奏

中咗芳乃BB

同杏

等轉pool前10分鐘先抽免費10連

我摙死你班歐洲佬！！

你咪又係歐洲佬

送 多 封 白 信 封 把 鬼 咩！

唔好屈

好肉酸

審判

唔夠你

懷念肉酸ｏ１

幫你放大

唔怪得頭先睇唔到

歐洲內戰

歐盟派專機
免費幫一眾巴打飛往歐洲
但係雜巴就上唔到機

雜巴打佢地落黎啦

建議大西巴入QNA

同埋搬返我走

我同72都未出聲

72投井死左喇

係時候下放雜巴

賄賂我未

爭咩牙

出聲未

一架戰鬥機飛上去截擊班歐洲客機

一齊上QNA

一陣一定係出ありす3.0

Arisa上位
桃子下位

hch

新手想入QNA

桃子邊個？

Sorry，心情唔靚

出擊吧！

神風

聽一次 大家的心情

無事吧?

關我撚事

主能夠化解我既哀愁

咁就好啦

新人加入 想請問tg group id係咩

建議你留響度睇下班撚屌有幾歐洲頂得順再講
佢地響個谷入面日日晒自己唔駛抽卡都中ssr

呼

有2500綜援

1. 搏Fes
2. 月限

點揀好?

癡線，神風哂咗自己條命同架機

無所謂 我對於抽SSR無咩所謂

從來都係睇女做人 fes限有自己想要既咪而家搏一鋪

FES卡少咪搏fes，SSR機率兩倍喎
月限就例牌唔中架啦

FES

宜家玩greemas好撚爽

大天二之死

あああああああああああああああああああああああ

茄子

加奈子 茄子

ちひろ 3:0 大天二

第一個冇聲既月限

希望唔好再迫害佢...

我燈咗?

唔好再迫害佢好無…

茄子，kanako

CY迫害佢

係茄子子子子子子

新技

神様！

茄子: 開技嗰陣直接發動對上一次開既技
肥村: 血愈多+c愈多

大野巴

追分新境界
問題係藍血點處理

我早佢一分鐘抽就咁既田地

茄子特訓完之後成封利是咁

新技一出之後月限陸續有來
唔係你WAIFU可以繼續忍手

新技係咩黎
睇唔明

見到新技
但係完全冇衝動想抽
睇黎我進入左怠倦期

將佢將SR變色

話時話係咪無十抽送la

有

我指HKT 11:00, 咁留下手先

去到7號 好似

shika 中咗茄子

QnA又長左

肥村招技完全符合本人
食得愈多就愈勁

茄子都係 drop bonus

係時候搵多啲人上QNA陪下我

已經有三個候選人

終身監禁無得走

禾系無辜ga

咁我他界

估唔到你咁狠心掉低莉嘉，由佢俾呢到啲禽獸LLC...莉嘉命苦

莉嘉交畀我...

你幾時產生左佢唔歐既錯覺

姊妹丼

成個po 根本得我一個非...

你還有我呀大橋巨...

20抽中雙限都叫非

MLTD
照舊都係

36000分 = 100張
10000位 = 30張

共130張投票劵

又迫人打Event...

我係最非果個 沒有之一

岩呀，次次都20抽中雙限唔洗井，好未？

非到今次完全冇衝動課金抽

metoo

成班歐洲人又扮非…

出完個新技
成隻game變到好陌生

你死開啦

見慣不怪

gchi大橋巨…

收到風
6號7號會變清算大會

大橋巨好惡...

做聲優 可入歐

POP子竟然唔係泡麵番

如果係泡麵都delay先播得出應該崩過gun道

正呀！！！！！！！！！！！！！！！！

屌足20分鐘老母

可以準備定身後事

喂喂喂？CY老母？

正呀跟 一齊他界

三村新技咩黎

Groove必炒果隻歌
紅巴

今個月放棄86同梨沙，換多張文香
之後用卷換返

好快有pop子gif玩

越多血越高%C+

肥村檢測

実用性考えて改めて境界線検証
ポテライフ無振り、ゲスト含め全員ライフ44
初期スパークル＜オルラン13%＜フォーカス14%＜月末コンボナ15%＜トリコロ18%

1.フォーカス＞スパークル
2.フォーカス＜スパークル
3.月末コンボナ＞スパークル
4.月末コンボナ＜スパークル

バーの1/3くらい上乗せ回復すれば月末コンボナを超える
トリコロコンボナを超えるためには追記2枚の間くらいまで回復しなければならないため、回復手段がオルランだと時間がかかる

まとめると
・回復手段があれば月末コンボナより強い
・フェス限には及ばない

グルーヴだとゲスト分のライフ不足があるため、ポテ無振りだと200%でもトリコロ超えはしません
基本的にはフェス限＞スパークル

Tldr: fes限依然係最強C

四秒楓 啪啪啪

本日の20時より、『THE IDOLM@STER MILLION LIVE! 3rdLIVE TOUR BELIEVE MY DRE@M!!』＠幕張メッセイベントホール DAY1のライブ映像を全編放送いたします！！

VPN

去niconico睇我不如自己睇

Like a boss

天天

瞓咗無睇，摸仔抽到肥村3.0未

又中茄子

(o・∇・o)

無敵神棧

港一呢

3rd就到アイル了

可以期待下Cinderella Master, 話說而家掛住出Season 同CinGeki ED, 其他停咗好耐

唯一一次Machico唱到喊

我都喊左...

呢首歌對翼 對ML都意義重大
各種既不安同期待都落左係Machico身上
自然好易因為壓力大而崩潰

真係完整咁重現左果一幕

而且真係唱得好好...

明天繼續

好非

冇SSR你load乜春

多謝cy 送我sr

得3張sr

推爆個post佢掉D撚屌上QNA

D歐洲人

容巴做得好岩
唔洗受無謂既傷害

twitter have many lun diu seiyuu

this post has many lun diu European

我cap幅圖M
你打M+
好明顯我係磨菇嘅

You better watch out
You better not cry
Better not pout
I'm telling you why
European is playing imas

He's making a list, and checking it twice
Gonna find out Who's pretty and nice
European is playing imas

He gatchas when you're sleeping
Got CinFes when you're awake
He knows if you'are an African
So be good for wallet sake!

Do you hear the people sing
Singing a song of angry man

好多教友

啱音(好似)

mltd又繼續瘋狂儲石

suddy 下個月

第5名

Groove

加油呀花守一

香港之光

和服入面會著下着？

反正你講開 求解答

CGSS有花守一
MLTD有大野巨
雙劍合壁

諗都唔好諗呀你
送你落去見____

我今晚幫卯月換衫個時再答你

又要買電池同紙版了

卯月喺我度

佢地係我屋企不嬲唔著

係我張床都係

On9

你收皮啦

認真答，裡面好似會著件白色衫打底
以前睇過個節目示範點著和服

好似通常綁多幾塊pad係條腰/胸下面 令到身材冇咁突出 方便綁實條腰嗰塊野？
唔清楚 等專家解答

迫不及待想睇新qna了

咁求奇 有冇日本原版…

簡單版

學術研究

研究完你都冇份除架啦

想着, 可惜我係個肥宅

趁而家冇人自白

明後天未溫過call靠記憶

靠晒你

CGSS MLTD 本家live一齊睇

D call同歌mix up晒

你明後天只要留意一個著楓法被既人就可以

乙女風火輪

歌都未聽過 唔驚既

堅係正

大佬

打CALL最高境界

即場初見CALL

大橋巨：Call呢啲唔係聽住首歌就識打架啦咩？

絕對Call感

打Call界 莫扎特

睇live睇到考會考咁為乜

錯call會比警察拉

王者之劍個D可以收返埋

希望專重番個場合

我仲有20枝uo 係手
有冇巨巨收

小薯連kb都無
諗住喺門口買條熱狗入去fing算

hello

yes c him 7

係咪聽日 冇野做我離踩下埸

買爆谷入去食

L巨要表演了

諗住坐低食爆谷睇

支持
利申冇人知我响邊可以做地藏

幾時跟LV唔俾企

岩啦 3:45
高巨食唔食lunch

只有巨巨既聚會

只有我不巨的聚會

有冇比絲打既聚會?

有野唔明就要搞清楚
書到用時方恨少呀清

ok ar mk?
me need give you saekano last ep

ok 比番隻imas你都好

留名 雖然好似有啲遲 都祝大家新年快樂
實在太忙冇法子

L巴

你有冇買飛

有飛呀~

兩日參戰呀

可以用券換法子(x

好冷呀師兄...

死啦我笑左

感謝讀者那廻早栗提供笑話

諗成半分鐘

正皮已比

笑左

那廻早栗將獲得免QNA 1年 卷一張

本來都無資料上

In case

好爛..
但笑左

做乜

溫泉隊野又多一個cg

世界級

係時候燈下聽日有乜歌

芳乃!

佢應該講緊本家live....

藍原

要來的總會來

官推都玩埋一份

公式binC

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[192] 新年第一擊初星宴舞！

聽完voice好像想像係佢配

有少少志希個聲底既

尋日悠貴SR
今日仁奈SR

一個星期內 2張加蓮係暗示d咩

睇表燈歌

高橋花林:
2枚目きてくれた

中埋限SR

Do You Hear People Sing

Singing The Sound Of African

頂

祝各位好運

send 錯
好彩係無關緊要嘅相

辛苦你了裕美ちゃん